我以為你也想見我

這個結果根據我aka毒撚的精密計算得出
原因
1. Whatsapp online 互stalk
2.平時你怕羞唔敢覆我，唔敢應約

聖誕節到了，我當然主動出擊，今次一定要成功！

女神：其實我地唔太熟

真人真事
我勸各位毒撚盡早畢業
唔好諗埋d奇怪野
普通地戀愛就好 有好多好女仔係你地身邊
有d野冇就係冇 癲小陣吧...

用哂運氣中六仔,仲想溝到女?

講姐

你以為咋

笑撚左